我想送首歌比私煙姐姐

一定係要符合翻祖國氣氛，一首宋祖英：今天是個好日子，送給最愛國的私煙

唉
开心的锣鼓敲出年年的喜庆
好看的舞蹈送来天一原欢腾
阳光的油彩涂红了今天的日子哟
生活的花朵是我们的笑容
唉
今天是个好日子
心想的事儿都能成
明天是个好日子
打开了家门咱迎春风
唉
门外的灯笼露出红红的光景
好听的歌儿传达浓浓的深情
月光的水彩涂亮明天的日子哟
美好的世界在我们的心中
唉
今天都是好日子
千金的光阴不能等
明天又是好日子
赶上了盛世咱享太平
今天是个好日子
心想的事儿都能成
明天又是好日子
千金的光阴不能等
今天明天都是好日子
赶上了盛世咱享太平

小鳳姐

都散了吧，私煙已经走了，走得很痛苦，火化的时候还诈了尸，一直喊着没有死，最后用铁链绑着烧完的。火很旺，烧得嘎吱嘎吱响，烧了 三天三夜，家属很坚强，一个哭的都没有，还有一个忍不住笑出了声，那晚风很大，运骨灰的路上还翻了车，把骨灰盒摔碎了，刚要捧点儿骨灰，来了一辆洒水车，渣都没剩。当时洒水车里还放着歌…《今天是个好日子》